男朋友親口承認佢中意自己多過中意我

應該點做 搵人俾下意見

是但啦 兩個男人老狗都咁撚婆婆媽媽斤斤計較

有冇問點解初初因咩佢會俾你吸引到？

真絲啊屌你老母

大家好似 又好啱傾 可能由始至終都只係中意自己

畀晒綠帽你啦喎 叫佢同自己拍拖囉

鍾意自己多啲係對自己嘅保障嚟 佢有冇話唔鍾意你先

咁又冇綠 不過叫佢同自己拍拖係啱既 爭在我唔捨得走

你係鍾意佢多啲既就唔會介意佢愛自己較多
所以你咪又係鍾意自己多啲

佢中意我 但已經唔會再諗我感受 佢中意就做 反而話返我轉頭咩都諗佢先 叫我自私啲

有乜野問題？ 人天生就係自私。
佢愛你，但一定要無條件咁愛你？
咁都接受唔到，搵個毒撚囉

佢依家係中意自己中意到唔會再理我感受 我係唔介意但係我都係人 我有感受 講真 段關係淨係淨返我一個付出緊

因為你唔夠你男朋友靚仔

毒撚唔係人？我敢話你知我男朋友就係一個毒撚 唔代表佢唔自私

咁都有問題真係痴撚線
講到佢好似中意出去叫雞咁

食得鹹魚抵得渴
既然你需要人付出就無謂爭住做受害者啦

有d老豆老母都未必做到愛仔女多過自己啦
咁高要求

點解係都要問啲on9嘢

啲女人係鐘意問啲on9問題黎考啲男人

男人都有啲係咁 係都要chur走人

分開囉 唔係點呀

其實好正常，冇乜問題
到底你嘅「唔顧我感受」係指佢唔肯樣樣嘢都依足你喜好做，定真係做咗啲過分嘅嘢先？

你俾曬成副身家佢得唔得啊
問埋啲鳩問題
都係個句，唔好分手唔好出嚟害人